{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72835&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평더알라딘키즈풀빌라"
    },
    "text": "当プールビラは、屋外の大型温水プールと個別温水プール、そしてバーベキュー場を保有しています。 野外電動車トラック、キッズジップライン、電動汽車、トランポリンなど、様々な楽しみを提供しています。周辺には玄燈寺やムウ滝、ピロスCCなどがあり、車で約2分から4分の距離にあります。 入室は午後5時、退室は午前11時と決まっています。無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースも提供します。 各客室には個別プールがありますが、50,000ウォンの利用料があり、入室から退室までご利用いただけます。簡便服は提供しません。屋外の大型温水プールは夏季と冬季の営業時間が異なり、無料でご利用いただけます。朝食サービスと屋外のキッズ遊び場も提供します。バーベキューの利用には20,000ウォンの料金を頂戴しており、入室から退室まで利用可能であり、室内個別バーベキューもご利用できます。定員の超過と肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入りは制限しており、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 長期間滞在する場合、期間によって料金が変動する場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。 ゴミは分別し、指定された場所に出してください。提供された情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は午前11時となっています。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールビラには屋外の大型温水プール、個別温水プール、バーベキュー場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には玄燈寺、ムウ滝、ピロスCCなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室には個別プールがありますか？利用料はいくらですか？",
            "answer": "はい、各客室には個別プールがあります。利用料は50,000ウォンで、入室から退室までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外の大型温水プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "屋外の大型温水プールは夏季と冬季で営業時間が異なりますが、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは朝食サービスやキッズ遊び場もありますか？",
            "answer": "はい、プールビラでは朝食サービスと屋外のキッズ遊び場も提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用には20,000ウォンの料金がかかります。入室から退室まで利用でき、室内個別バーベキューもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールビラでの制限事項はありますか？",
            "answer": "プールビラでは定員の超過や肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入りは制限しており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "長期滞在する場合、料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、長期滞在する場合は期間によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "プールビラではゴミを分別し、指定された場所に出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 470
    }
}